
alias gcame="gc --amend"
alias dk="docker"
alias vi="nvim"
alias cl="clear"
alias simulator="open /Applications/Xcode.app/Contents/Developer/Applications/Simulator.app"
alias y="yarn"
alias c="code ."
# Adobe XD
alias xd="open /Applications/Adobe\ XD/Adobe\ XD.app"
alias mongo-start="brew services start mongodb-community@4.4"
alias mongo-stop="brew services stop mongodb-community@4.4"
#pip
alias pip="pip3"
# More
alias docker-start="open /Applications/Docker.app"
alias ktl="kubectl"
alias vim="vi"
# Dek-D Work
alias work="cd /Volumes/Sandisk/Work/Document/dekd-workspace"
alias gcdd='git config --local user.name "Thanawat Gulati" ; git config --local user.email "thanawat@dek-d.com"'
# flinal project
alias final="cd /Volumes/Sandisk/Work/Document/cisclassroom"
alias jnb="jupyter notebook"
alias lacie="cd /Volumes/Lacie/Work/Document"
#alias
alias rst="open /Applications/RStudio.app"
alias spy="open /Applications/Spyder.app"
alias iris-cli="/Users/thanawatgulati/iris-cli/main"
alias ops="cd /Volumes/Sandisk/OpenSource/"
alias cr="cargo run"
alias cbr="cargo build --release"
alias cn="cargo new"
alias godoc="~/go/bin/godoc"
